其實我地應該直接去搵林鄭叫佢出黎交代

次次出黎講廢話 直接去禮賓府搵佢 叫佢出黎回應五大訴求

去靜坐唱聖詩?